冇五科合格係咪一定要讀毅進？

出左黎做野好多年，還是比錢買top up degree

讀top up degree 都要有副學士同高級文憑學位先有得讀上去 無五科合格讀基礎文憑同毅進都得既 之後要讀asso/hd 先可以再讀top up degree

飯dip啦

讀飯dip再升上去原校asso 讀得好可以升埋local U 添 有心讀 唔洗top up 啦

地表上有樣嘢叫mature student嘅
不過除非樓豬工作經驗同各方面表現都好標青啦
如果唔係點解你唔考次DSE算

how about advanced diploma (part time) ?
但政府唔認可

Working Adult 冇時間備試

但part time 啿讀法可能要花八年時間

範dip 兼讀要兩年

冇時間備試但係有時間毅進/飯dip
幾風趣喎師兄

我舊制會考點識考DSE

淘寶咪算囉

你又係？

5科都唔合格
連2仔都冇就唔好讀書啦
出黎做地盤好過

頭幾屆DSE咪又係操CE AL卷
咪撚再比藉口自己啦

做緊Bank Clerk

絕不做地盤

咁你做邉行

做Bank一定要有degree 先上到牌同埋呢行好少少嘅位都要degree master phd

code 狗 degree 好易「買」到

利申：DSE 直入埋土，出嚟做 underpaid 廢物，人工仲低過你

問題係考到我都唔會全職讀大學

你係top up degree?

直入點會係 top up

咁你dse 勁

我揾兩皮 做左成七年

所以我覺得人生都係睇際遇 > 學歷

利申：同樣做兩年狗，得 21K

細電香港未路，你轉得岩

冇學歷咪冇得升

你岩，銀行金融都係靠人脈

ABA 架喇都係
呢條路最穏陣，完左ABA 完成多40學分拎公大BBA

而家dse中文有範文喎
人地用3年full time讀範文
你一年又做野，又溫書讀範文
點考得好

買證書算啦。而家周街大學生

D中學雞腦筍都未生埋 次次用自己角度諗野 你讀過dse新制 知新舊制分別 緊係易啦

但因為舊制生完全無掂過dse新制課程點考都唔知 所以要補返習 補返ce 同dse之間成年差距既課程 俾左錢補完 仲有俾錢考 大佬呀返緊全職工呀 放工已經好攰 仲要我坐係到溫書 咪玩啦 考完又唔包生仔 有5條2入asso

有人實講全職考dse 真係得啖笑 econ 既opportunity cost都有講 the highest value forgone 全職考dse 既opportunity cost 咪就係 人地咁多年工作經驗加左既人工 唔會中途放棄咁笨呀 所以話你地真係讀死書 唔識係現實運用返

唯一方法緊係fd->ou 咁升法啦 fd 包生仔 平時考核就搞掂 人地都係求大學學位 點解要捨易取難？

retake

OU有副學士/HD?

係咪DL

Fd/hd 應該係pt 架啦 ou 都有dl degree既